你真無用

笑

可能知了

乜鬼野

好撚多臭雞

one is u

雞妹

女人都係信5過

知就好

唔知

唔想知定唔知

Both

不了